短訊呢單野一定要煲大佢，集會無警犬咁和平就發sms？之前6月7月你做咩唔撚send?

民間記招一定要問